# labpy 2semestr
в данном репозитории представлен код решения 3х задач.на языке Python3, с использованием.
1я - задача энтропия (принимает на вход файл с текстовыми данными).
2я - задача умножение матриц (реализована с использованием pypy на виртуальной машине ubuntu 18.04)
3я - задача скользящая средняя и медианный фильтр
